我廿三歲，終於買左第一個飛機杯

小弟家貧
知道阿哥有一個
個花紋好靚
仲有陣花香

最近公司終於出花紅
諗緊一次性定可換內膽
不過最後都決定可換內膽
附送多個內膽
終於有人生第一個專屬自己既飛機杯
一直都係偷阿哥果個黎用

我平時都係用你阿哥嗰個
終於可以少個人用

Gay post

比親兄弟更親既襟兄弟

唔怪得
有時見佢唔係到
想再拎黎用
但發覺個杯唔見左
原來借左比你

用呀哥個個

我廿四歲 不需要飛機杯

20收你呀哥個飛機杯

廿三歲 好撚窮 不過有啊哥

所以連杯都慳翻

廿三歲連個杯都買唔起

係咪帶套打？
之前未出花紅
我也是一樣

霎眼廿三歲時日無多先知怎偷懶 宏願縱未了 購買總不太晚

我平時都係用啊哥個女朋友

圖

邊度有呢隻味道買

平時仲未乾果陣插入去
個感覺真係無限好
諗起佢下次用
周感應該又會再豐富啲